未分手已經好似失戀咁

日日都好唔開心解決完一樣又有新嘅嘢

真 點解隔幾日就實會有問題發生

而家一個月剩係見兩三次成日傾傾吓都鬧交佢又唔會肯改啲問題

如果唔係唔捨得嘅話一早分咗

佢根本未有工返只不過佢覺得其他嘢比我更重要

一想傾下問題就話自己係咁改唔到
唔夾就不如分手
又話人生其他野緊要過我
咁點解當初要追我 又對我咁好
宜家日日都無限心碎
加埋香港咁
就快抑鬱

另一個不過我情況都差唔多，問佢佢會話：「唔通你想我完全唔理朋友/屋企人淨係陪你？」
btw佢夜晚明明多數好得閒成日因為唔想啊媽唔開心就唔約出去，話佢啊媽唔想佢夜晚出去玩。但同朋友一齊出街/返工嘅話又得，咩料

佢話因為唔想我太夜返去喎之前大概一個禮拜一次 而家半個月一次

我都無返工佢多數忙踢波/約屋企人嗰啲

你都搵下其他野做下囉
條仔而家睇死緊你無左佢唔得呀

搵第二個男仔陪你
到時佢就知驚
唔好圍住男朋友轉啦絲打

利申：過來人

試過但如果繼續咁嘅話拍拖有咩意義

情人要被輕放 自然相處恰當

等分咗手先佢份人好小學雞，我搵其他男仔佢又會搵其他女仔

咁已經完全唔sweet拍拖拍到好似單身咁

但係我同佢講過分手 佢又唔想

坦白傾⋯正所謂長痛不如短痛 一刀切

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》